好彩尋日天氣凍,如果天氣熱架巴士爆炸就仲大獲了。

算係不幸之中既大幸

你條女成個爆炸架巴士都未爆啦天才

佢冇女點爆炸呀